Richard Branson 要按左個島去救亡... (維珍航空)

快D問支那國claim 番錢

Branson, who has already pumped $250 million into Virgin Group companies in response to the pandemic, said he would offer his Necker Island estate in the Caribbean as collateral "to raise as much money against the island as possible to save as many jobs as possible around the group."

警務人員子女關注組

ja ga

你以為按左個島就已經完事？

廿五年前J過佢

而家

不了

有冇可能支那買撚咗個島之後起基地?

Gay

佢個島整返好未？
上次打大風吹霖晒

咁既樣你住埋我果份

應該快過CX執

警務人員子女關注組

點J？

如何成為百萬富翁
首先你要係一個億萬富翁
跟住你買咗間航空公司...

當時讀中學，視佢為偶像囉。

J洋腸你真識食

隻SPCE仲好勁Woo